Echipa : Andrei, Mihai, Vali

https://dzone.com/articles/a-look-at-builder-pattern
https://dzone.com/articles/design-patterns-the-builder-pattern

Exemple de cod :

Exemplul 1 --> cazul builder pattern in care poti sa iti setezi numai anumite atribute
Exemplul 2 --> cazul builder pattern de tip waterflow in care esti obligat sa le setezi pe toate intr-o ordine